[焦土討論] 請支持廿三條立法

攬炒

仲23條?
直接引入國安法喇

一定要連登交出
講支那 講獨者
立即拉去坐監

官迫民反 先會盡快出現

同樣支持

要法？
學大陸直接上門鎖人

23條設追朔力
直接捉連仔坐洗頭艇
強行迫佢交晒d ip email出黎
猶差爆門捉人
成個連登焦土派連根拔起

焦土

拆關廢柒婆歸深圳管啦屌... 焦土...

李卓賤人係關鍵一席?
豉油黨就真係關鍵幾席啦,想當年靠田大少倒戈令廿三條被否決,依家一郁香港關係法豉油黨即刻阻止討論廿三條立法

呢班保蝗商家佬仲有用過班泛民

一定要保留功能組別
先保得住香港嘅形